印度神童：12月有更大災難

好準

樓主藍屍?我唔覺得C in死係災難囉

對酒鬼嚟講係災難
啲酒俾人買晒

pronhub